冇冇人養過小蕃薯？

玩忍二個陣應該玩過？

好似同尼奧同期

小學雞玩過養勇氣阿米

係

溫柔啊米

以前返屋企即刻喂野食

養勇氣，小學雞做完功課就打比同學玩忍豆2 玩到十一二點

死哂

以前細個開電腦要問過阿媽先
為左打機就同阿媽講要餵隻蕃薯, 唔餵會死

躲貓貓

細個玩忍2玩錢鏢玩到自爆
瘋狂洗不倒翁勁多錢

童年啊